95-00談天說地知己gp

為咗阻隔大家嘅代溝所以有年紀限制
無論大家係工作定係返學而感到寂寞無野做，
又想搵人傾吓計就入黎啦。

唔洗怕小圈子因爲依度係新開嘅
不過請大家自律呢度嚴禁狗公娘娘，人身攻擊

穩定會定期搞聚會。
倒如飯局，bbq，火鍋，單車，釣魚，War game
唱K，飲酒等等。

歡迎所有地區嘅朋友更加歡迎多嘢講嘅你

請問可唔可以留tg 電話始終係個人私隱 唔太方便